網上銀行借廿萬 分24個月還年利率都係1.6% 借出投資?

同上

冇問題

係，all I. Tesla

借$買股票

開始有借錢炒股POST

咁抵 唔借就笨

岩呀, 低息

寫就咁寫，到你申請時一定唔係呢個rate

大牛市咪點買都羸
你當自己包賺 幾多息理撚得佢啦

借到盡，再孖展，all in 未日牛熊

還得起咪借

識玩，發達睇呢鋪

試吓 估樓主係pr
之後貼出嚟問有冇試過呢間

而家贏硬唔怕借

邊間銀行?

ＺＡ ＢＡＮＫ？

終於有借錢炒股post

大牛市怕系借咩 問

借盡左，每月還緊$8333，樓主一齊加油

低風險高回報

借撚盡咗琴晚800買哂tsla
結果都係贏

All in ARKR

真係痴左線，諗都唔好諗啦，三思呀！

兩個笑點
1)借錢賭錢
2)較低嘅風險換取較高嘅回報

Agree 唔玩動物冇咩問題

借左現金再孖展
槓桿再槓桿

唔好諗喇 借啦 tesla又升緊$30

你唔出黎接貨, 咁邊個養我呀?

真，一畢業就渣住幾千萬到時邊有動力返工

點解做左兩年野都可以講得出呢啲野

假，未畢業就背住條街數，賣屎忽都唔掂

街咩數唔還政府都唔會斬你嫁啦，最多咪長命債長命還

咁又太over

但大家好似唔係咁同意

支持

師兄識貨

咁樣先搵得多，將來發咗唔使做唔使多謝我

邊間銀行?

老老實實，你有幾多本金？

都唔錯喇喎，用佢來投資已經好夠。
ps. 雖然唔知你用咩心態去投資

學生借錢投資 準備大跌

今日上900

有冇人借稅貸黎投資

好早有啦⋯⋯

靜啦屌 又燈

Tsla呢個我唔拗，但係如果tqqq都係高風險，你真係唔識合投資。要知道10年期平均股市係有大概年均3-4%左右增長，所以你tqqq大概每年都有得拎返10%左右。

高風險係期權囉，股票係叫低風險。你投資得就要預咗蝕，如果怕蝕嘅就唔好啦。

如果你有返工對沖既話無話唔得，當自己開左低息孖展咁玩，記得唔好用舊錢再leverage

今個星期係za bank借左200k, 2年還，1.62%年利率
今日申請第二日就批

寫就咁寫 到時就係3厘+
最低係比d 有大把資產又冇負債的人借

其實股票升 咪可以 ， 如果趺就會還息／本金／仲蝕
好過炒媽剪嘅

3月個陣就好借啦而家先黎借

如果你2個月前咁做再all in Tesla ,而家已經多咗20萬閒錢

如果你2個月前咁做再all in Tesla call，而家已經揀緊樓

有時揾唔到錢真係唔好怪社會

好簡單姐 你當預支24個月糧囉
你出糧就還錢 輸晒咪繼續返工

Cls

吓 上半年已經借緊啦
交稅都係借錢交

All in 晒stock market 賺緊30% 有錢都唔還住

買樓都係借錢賭錢...

如果打份垃圾工得廿萬儲蓄 真係要咁樣做
一年返身 向上流
錯過左打一世牛工
依一年既升幅錯過左係 第時儲到一百萬本投資都追唔到

你唔好話2個月前買中哂六合彩知架?

借黎抽新股

拎6合彩 中既機會 同 tsla 比
難怪向上流唔到

Sorry上面我鳩up下唔洗理
Btw 1.6厘借嚟投資股票我覺得一啲問題都冇

買A級債券都有賺

照咁講而家all in Tesla call都得咁你兩個月後實買到樓

第二個笑點喺邊

通常借左買完就欠債

借

如果...， 你有冇借到

真實答案

我借左4年買股票
唔知上面班人做咩

幾時開始QQQ , AAPL , TSM變埋做比較低風險的股票

可惜現實係咁

其實借錢好平常，
量力而為就得。

有邊個唔係孖到200%買tsla

1.6apr? 有幾多借幾多啦屌

借黎買bond咪得 搵隻high yield bond fund每年5%咪賺中間個spread 係賺得少但係一定好過買股票先

唔孖展借黎做乜撚？

再買期權再槓桿
利益最大化

未係，完全唔明有乜問題，咗低息唔借就傻仔，又唔係借財仔

2年後=還幾多錢? 幾多利息?

風險就係低風險股票都會跌囉如果佢好似2008年咁跌幾年你承唔承受得到先

你估包賺

買完回調咁點

覺得股票市場實有賺
個少少息根本唔洗去計
只要唔好撞中大跌，就一定有賺

但試過有股票一跌，兩年都返唔到家鄉

Hindsight 我期期中六合彩頭獎添

20個買咩？

幾時係高風險？

人哋承受到風險咪得

講到賺硬咁

2800

啱呀，唔借正笨柒

個市就快玩完

唔想睇住樓主on99

學生grant loan四年後還，每月一千幾百點比

AAPL都高風險
條友淨係做定期？

Air star同Za仲平

甘多如果，我發左達啦

其實借唔借錢投資股票都有機會輸
驚輸可以唔洗諗

唔借錢炒個市點會升得咁勁
每個股民都係股市向上既燃料黎

一個月一千幾百都冇，玩乜嘢股票
去買麵包食算啦

條友勁似啲廢佬口吻

QQQ，AAPL，TSM都怕就死咗佢啦

邊間？

一早大把人借爆買nio，,嗰時$11-12，機會要睇準，唔係時時有

唔明原理 求教
借完20個 再買股票
但要每個月還一筆 邊度搵錢黎還

每逢牛市，好多大學生都去借grant loan炒股，好彩無事咪做左股神上神枱，炒粉個鑊就要破産或者搵屋企人還債了啦...

有工作 你當借糧咁做

冇問題 支持樓主
20萬又唔係多 上面又話破產乜乜柒柒笑左

Loop loop loop 大法

考慮一下你會會買樓同轉按
短期貸或者免息分期對按揭好大影響

師兄中過招？

估計未到第二季 個玩完

到時可以笑鳩堆傻西

借啦 琴晚都7%

margin

好難做到咁低息
最低1.6% 真係信貸評級好 還款能力高 而且借得大先做到
實際去借 可能5%或以上

發過豬頭

你兩個月前all in 左tsla call未

Tesla 1月底到1000

識人因為咁而中咗騙案

ZA bank咪有

天星銀行點諗？

問過 批都唔批

借現金 孖展 再all in末日 option
退休就係咁簡單

借左就走佬啦，還乜春。剩袋唔好？

1.62借左 係咪你份糧唔夠？

冧市嘅警號

失敗 無知既垃圾 只會一直講"如果" "早知"

借問聲閣下買多幾層樓未？

50%tsla 30% 契媽
20%舊經濟股坐緊
Tsla 升到1100就夠上車lu

有借錢炒股post出現了

今年上IFC條隊應該會好長

Ib孖展好似都係1.59%利息

其實都真係抵借，平時唔用，我放番入ML都收番1.5-1.6%息

（頭盔）
我本借過錢，數學又唔叻
如果借20萬，1.6%，分24個月還

咁係咪每年利息3,200？ 2年6,400
除返24,
每個月還8,600？？？

有冇ching 教我？

佢幫你計埋每月還幾多

同意， 所以量力而為下係抵借，
多份子彈審時度勢都好。

其實直接開margin 咪係